JISOO是日CANCER LOOK

試下素顏應該幾過癮

4年秀智飯留名

今次想嘈秀智定智秀定邊個

我眼中不嬲得秀智一個，其他都係垃圾一件

Suzy最正+1

你既秀智同我既秀智有少少唔同囉=.=

得罪講句
今次真係幾柒
幫唔落手。。。

我覺得幾好睇

我射精lisa

痴線？

牙利你有特殊癖好？

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

我覺得靚女咩造型都好靚

以為係ITZY JISOO 走先

吹大晒

我真愛bp==

弱智?

我晚上安慰Wendy

做咩姐你=.=

又搞事?

呢排我個心去左牙現到
返唔到轉頭啦已經

Wendy失戀好可憐

聽講呢個韓妹真係好靚

係
所以我要做娛樂台張致恆